\chapter{Introduction}

\section{Introduction}

\subsection{Purpose}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Duis quis malesuada turpis, non faucibus justo. Proin pulvinar sagittis tellus quis porttitor. Duis at ullamcorper lacus. Sed elementum elementum neque id commodo. Integer in augue sagittis, malesuada ex a, aliquet nisl. Donec nec interdum est. Duis et mattis arcu. Integer eget ligula non est placerat tempus. Vestibulum nec sollicitudin libero, at tincidunt urna.

Etiam a urna risus. Nullam laoreet auctor lacus, non bibendum lectus efficitur ut. Etiam sit amet ornare mi. Proin ullamcorper leo posuere, congue quam vitae, imperdiet odio. Proin nec lacus nec nunc bibendum feugiat malesuada at orci. Vestibulum justo justo, ornare ac posuere ac, feugiat eget turpis. Nunc laoreet neque justo, ut ultrices sem egestas sit amet. Donec laoreet nunc sed nunc tristique, eget aliquam lacus convallis.

\subsection{Scope}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Duis quis malesuada turpis, non faucibus justo. Proin pulvinar sagittis tellus quis porttitor. Duis at ullamcorper lacus. Sed elementum elementum neque id commodo. Integer in augue sagittis, malesuada ex a, aliquet nisl. Donec nec interdum est. Duis et mattis arcu. Integer eget ligula non est placerat tempus. Vestibulum nec sollicitudin libero, at tincidunt urna.

Etiam a urna risus. Nullam laoreet auctor lacus, non bibendum lectus efficitur ut. Etiam sit amet ornare mi. Proin ullamcorper leo posuere, congue quam vitae, imperdiet odio. Proin nec lacus nec nunc bibendum feugiat malesuada at orci. Vestibulum justo justo, ornare ac posuere ac, feugiat eget turpis. Nunc laoreet neque justo, ut ultrices sem egestas sit amet. Donec laoreet nunc sed nunc tristique, eget aliquam lacus convallis.
\subsection{Definitions}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Duis quis malesuada turpis, non faucibus justo. Proin pulvinar sagittis tellus quis porttitor. Duis at ullamcorper lacus. Sed elementum elementum neque id commodo. Integer in augue sagittis, malesuada ex a, aliquet nisl. Donec nec interdum est. Duis et mattis arcu. Integer eget ligula non est placerat tempus. Vestibulum nec sollicitudin libero, at tincidunt urna.
\subsection{References}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Duis quis malesuada turpis, non faucibus justo. Proin pulvinar sagittis tellus quis porttitor. Duis at ullamcorper lacus. Sed elementum elementum neque id commodo. Integer in augue sagittis, malesuada ex a, aliquet nisl. Donec nec interdum est. Duis et mattis arcu. Integer eget ligula non est placerat tempus. Vestibulum nec sollicitudin libero, at tincidunt urna.


\section{Product Description}
\subsection{Product Description}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Duis quis malesuada turpis, non faucibus justo. Proin pulvinar sagittis tellus quis porttitor. Duis at ullamcorper lacus. Sed elementum elementum neque id commodo. Integer in augue sagittis, malesuada ex a, aliquet nisl. Donec nec interdum est. Duis et mattis arcu. Integer eget ligula non est placerat tempus. Vestibulum nec sollicitudin libero, at tincidunt urna.

Etiam a urna risus. Nullam laoreet auctor lacus, non bibendum lectus efficitur ut. Etiam sit amet ornare mi. Proin ullamcorper leo posuere, congue quam vitae, imperdiet odio. Proin nec lacus nec nunc bibendum feugiat malesuada at orci. Vestibulum justo justo, ornare ac posuere ac, feugiat eget turpis. Nunc laoreet neque justo, ut ultrices sem egestas sit amet. Donec laoreet nunc sed nunc tristique, eget aliquam lacus convallis.
\subsection{Product Function}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Duis quis malesuada turpis, non faucibus justo. Proin pulvinar sagittis tellus quis porttitor. Duis at ullamcorper lacus. Sed elementum elementum neque id commodo. Integer in augue sagittis, malesuada ex a, aliquet nisl. Donec nec interdum est. Duis et mattis arcu. Integer eget ligula non est placerat tempus. Vestibulum nec sollicitudin libero, at tincidunt urna.

Etiam a urna risus. Nullam laoreet auctor lacus, non bibendum lectus efficitur ut. Etiam sit amet ornare mi. Proin ullamcorper leo posuere, congue quam vitae, imperdiet odio. Proin nec lacus nec nunc bibendum feugiat malesuada at orci. Vestibulum justo justo, ornare ac posuere ac, feugiat eget turpis. Nunc laoreet neque justo, ut ultrices sem egestas sit amet. Donec laoreet nunc sed nunc tristique, eget aliquam lacus convallis.

\subsection{Feasibility Study}
\subsubsection{Product}
A general statement of the product; give a brief description of what the proposed system will do, highlighting where the proposed system meets the specified business requirements of the organization.
Technical Feasibility: Will the proposed system perform to the required specification? Outline technical systems options you propose to use, which will give a technical solution satisfying the requirements and constraints of the system, as outlined in the terms of reference.

\subsubsection{Social Feasibility}
Consideration of whether the proposed system would prove acceptable to the people who would be affected by its introduction. Describe the effect on users from the introduction of the new system; consider whether there will be a need for retraining the workforce. Will there be a need for relocation of some of the workforce? Will some jobs become deskilled? Will the current workforce be able to perform effectively any new tasks introduced by the proposed system? Describe how you propose to ensure user co-operation before changes are introduced.

\subsubsection{Economic Feasibility}
Consider the cost/benefits of the proposed system. Detail the costs that will be incurred by the organisation adopting the new system; consider development costs and running costs. Detail benefits that the new system will bring, direct economic benefits such as reduced costs, and indirect benefits, such as improved management information and better customer service. Illustrate the cost/benefit of the new system by applying a suitable cost/benefit analysis method such as the payback method.
\subsubsection{Market Research}
A comprehensive market research identifying a need for the product. Detail all market research you carried out, listing sources of information. Justify any conclusions you have drawn from your research. Identify the potential customer base for your product, together with evidence of customer need for the product. Describe how you propose to compete with similar products on the market.

\subsubsection{Alternative Solution}
Consideration of alternative solutions should be documented. At least two alternative business or technical systems options should be considered. Detail the differences between these options and the proposed system. Justify your choice of the proposed system and the reasons for rejecting the alternative options.

\section{Characteristics \& Constraints}
\subsection{User Characteristics}
Nullam ornare, arcu nec efficitur fringilla, mi tellus laoreet sapien, congue pretium neque eros ut neque. Vestibulum pulvinar tellus id rutrum luctus. Sed turpis est, tempus et dui quis, molestie dignissim magna. Nullam ornare faucibus nibh, sed blandit nunc varius sit amet. Vestibulum ullamcorper mi nec dolor aliquet egestas. Morbi pellentesque at diam at accumsan. Cras a dui vitae leo mattis aliquet ut non ex. Fusce auctor, quam ac finibus auctor, enim tortor semper lacus, eu semper eros elit vitae sem. Sed ultrices ante nec ante pharetra convallis. Sed vel lorem suscipit, pharetra ex nec, tincidunt sem. Etiam nunc sem, imperdiet non gravida ut, tincidunt in nisl. Aliquam malesuada sapien nulla, in dignissim mauris eleifend nec. Duis pulvinar mollis dolor in blandit. Nulla efficitur rutrum finibus. Quisque sit amet libero vitae mi rutrum rutrum sed quis magna. Nullam hendrerit sed nisi sed vestibulum.

Vivamus vitae tellus tempor, finibus ante eget, molestie lectus. Fusce interdum tincidunt elit in tristique. Nam nibh erat, volutpat eu interdum et, laoreet et lorem. Phasellus at vehicula velit, ut rhoncus diam. Suspendisse dictum tincidunt tristique. Pellentesque nec massa fringilla, efficitur ligula quis, iaculis leo. Morbi sed diam nibh. Curabitur ultrices tortor lorem, a porttitor arcu pulvinar in. Nulla sed sapien magna. Curabitur in ipsum vitae dolor pharetra viverra a at leo.
\subsection{Constraints}
Nullam ornare, arcu nec efficitur fringilla, mi tellus laoreet sapien, congue pretium neque eros ut neque. Vestibulum pulvinar tellus id rutrum luctus. Sed turpis est, tempus et dui quis, molestie dignissim magna. Nullam ornare faucibus nibh, sed blandit nunc varius sit amet. Vestibulum ullamcorper mi nec dolor aliquet egestas. Morbi pellentesque at diam at accumsan. Cras a dui vitae leo mattis aliquet ut non ex. Fusce auctor, quam ac finibus auctor, enim tortor semper lacus, eu semper eros elit vitae sem. Sed ultrices ante nec ante pharetra convallis. Sed vel lorem suscipit, pharetra ex nec, tincidunt sem. Etiam nunc sem, imperdiet non gravida ut, tincidunt in nisl. Aliquam malesuada sapien nulla, in dignissim mauris eleifend nec. Duis pulvinar mollis dolor in blandit. Nulla efficitur rutrum finibus. Quisque sit amet libero vitae mi rutrum rutrum sed quis magna. Nullam hendrerit sed nisi sed vestibulum.

Vivamus vitae tellus tempor, finibus ante eget, molestie lectus. Fusce interdum tincidunt elit in tristique. Nam nibh erat, volutpat eu interdum et, laoreet et lorem. Phasellus at vehicula velit, ut rhoncus diam. Suspendisse dictum tincidunt tristique. Pellentesque nec massa fringilla, efficitur ligula quis, iaculis leo. Morbi sed diam nibh. Curabitur ultrices tortor lorem, a porttitor arcu pulvinar in. Nulla sed sapien magna. Curabitur in ipsum vitae dolor pharetra viverra a at leo.
\subsection{Assumptions \& Dependencies}
Nullam ornare, arcu nec efficitur fringilla, mi tellus laoreet sapien, congue pretium neque eros ut neque. Vestibulum pulvinar tellus id rutrum luctus. Sed turpis est, tempus et dui quis, molestie dignissim magna. Nullam ornare faucibus nibh, sed blandit nunc varius sit amet. Vestibulum ullamcorper mi nec dolor aliquet egestas. Morbi pellentesque at diam at accumsan. Cras a dui vitae leo mattis aliquet ut non ex. Fusce auctor, quam ac finibus auctor, enim tortor semper lacus, eu semper eros elit vitae sem. Sed ultrices ante nec ante pharetra convallis. Sed vel lorem suscipit, pharetra ex nec, tincidunt sem. Etiam nunc sem, imperdiet non gravida ut, tincidunt in nisl. Aliquam malesuada sapien nulla, in dignissim mauris eleifend nec. Duis pulvinar mollis dolor in blandit. Nulla efficitur rutrum finibus. Quisque sit amet libero vitae mi rutrum rutrum sed quis magna. Nullam hendrerit sed nisi sed vestibulum.

Vivamus vitae tellus tempor, finibus ante eget, molestie lectus. Fusce interdum tincidunt elit in tristique. Nam nibh erat, volutpat eu interdum et, laoreet et lorem. Phasellus at vehicula velit, ut rhoncus diam. Suspendisse dictum tincidunt tristique. Pellentesque nec massa fringilla, efficitur ligula quis, iaculis leo. Morbi sed diam nibh. Curabitur ultrices tortor lorem, a porttitor arcu pulvinar in. Nulla sed sapien magna. Curabitur in ipsum vitae dolor pharetra viverra a at leo.
\subsection{Apportioning of Requirements}
Nullam ornare, arcu nec efficitur fringilla, mi tellus laoreet sapien, congue pretium neque eros ut neque. Vestibulum pulvinar tellus id rutrum luctus. Sed turpis est, tempus et dui quis, molestie dignissim magna. Nullam ornare faucibus nibh, sed blandit nunc varius sit amet. Vestibulum ullamcorper mi nec dolor aliquet egestas. Morbi pellentesque at diam at accumsan. Cras a dui vitae leo mattis aliquet ut non ex. Fusce auctor, quam ac finibus auctor, enim tortor semper lacus, eu semper eros elit vitae sem. Sed ultrices ante nec ante pharetra convallis. Sed vel lorem suscipit, pharetra ex nec, tincidunt sem. Etiam nunc sem, imperdiet non gravida ut, tincidunt in nisl. Aliquam malesuada sapien nulla, in dignissim mauris eleifend nec. Duis pulvinar mollis dolor in blandit. Nulla efficitur rutrum finibus. Quisque sit amet libero vitae mi rutrum rutrum sed quis magna. Nullam hendrerit sed nisi sed vestibulum.

Vivamus vitae tellus tempor, finibus ante eget, molestie lectus. Fusce interdum tincidunt elit in tristique. Nam nibh erat, volutpat eu interdum et, laoreet et lorem. Phasellus at vehicula velit, ut rhoncus diam. Suspendisse dictum tincidunt tristique. Pellentesque nec massa fringilla, efficitur ligula quis, iaculis leo. Morbi sed diam nibh. Curabitur ultrices tortor lorem, a porttitor arcu pulvinar in. Nulla sed sapien magna. Curabitur in ipsum vitae dolor pharetra viverra a at leo.